有冇人收到cu ma psy offer ?

聽講11月中會出offer , 想8 下有冇人收到？

我都想知

你都報左？ 加油啊ching

如果知道結果 可唔可以單聲haha 早D死心都好🤣

可能有人reject offer呢
有啲prefer HKU，可能要等到3月先知

Cu 都冇offer 嘅話 hku 信心都唔大

你會唔會報埋city

會呀 想唔想tg傾😂

都得啊

icedhojicha